# Rave Agency

To do...
     - Mieux structuer le projet au niveau des dossiers / fichiers, notamment pour les images.
     - Optimiser le HTML en section 6 (lourdeur dans les divs)
     - Mieux gérer les icônes (chevrons) avec fontawesome
     

La notation se fait sur la maquette 1, la maquette 2 est pushé pour montrer l'évolution entre les deux. 


taille écran : 1536 × 726
taille écran sur un autre site : 1519 x 726 "https://viewportsizer.com/what-is-my-screen-size/"